人生冇意義了

ok

?

Ok

了義意冇生人

攬緊女過冬

？

浪神

今日好凍 就凍死

人生冇意義了

發撚完夢未呀傻閪

人生有意義了

有你老母

屌緊女取暖

你嘅人生幾時有過意義？

冇

射左

夢遺 慘